大家覺得邊科engine最有趣味性？

civil

bme cs好似都唔錯

Bme

讀書都有趣味？

呢個真 但忙到抽筋

基因工程

吾城的核子工程

睇人嘅姐

BME 講到用engine既方式解釋醫療問題咁大
點知都係乞食

Biomedical

AE

mech

一定係Civil

硬食完啲anatomy, physiology同engine數之後出嚟做sales

或者做整機
你bme grad?

除左傳統工程之外，其他都好有趣味

最後整機個個係me同ee仔做
bme就黎sale部機

真正做BME 嘅朋友中，得一兩個係BME 出身

唔好騎劫個post啦
人地問趣味性

一定係偉大嘅核子工程
讀完會增加搵工難度

利申：核子人

ME

移民去北韓整核彈

未grad, 就失業
你讀緊?

Bme 乞食無誤 及早轉行啦

yes
poly BME

師兄覺得Civil邊方面有趣味 ？

BME讀咩架?
多計數定多理論野?

頭2年會打好science底先 phy chem bio programming maths都要讀
之後就讀同bio有關既engine野
例如讀mechanic會關於身體上既mechanic
讀signal會同biosignal有關 例如ecg emg嗰d
總之將bio野連落engine度
計數同理論都有 計數會多少少既 始終係engine

次次講engine最後都變鬥慘大會

細電整iot

mech
ee

electronic

人類繁殖工程

Computer Engineering

ee
solve maxwell equation夠晒樂趣

畫bending moment diagram

ee

要學晒phys maths stat programming 野

真 超充實既工程科目真係開心死 讀完出黎仲要一成都用唔著

係得programming 或者有用

想做幾年野創業
未必關ee 野
但好過打死工

讀control

phy同math都得半桶水就算啦

利申：ee

睇來好多人對BME有興趣
另外真心想問核子工程係讀d乜？ 關於核電廠？

咪撚讀CIVIL

Yes

呢到最多eng狗